同一班本身熟既朋友慢慢變疏離真係好辛苦

明明無罵過交 得罪過佢地
結果慢慢疏離 呢種感覺好痛苦
我好想同佢地再變番以前咁
唉

誰怕? 一蓑煙雨任平生

係咁豁達就好

道不同不相為謀？

可能係掛 我都唔知
但我覺得佢地d觀念變化左好多 比我初初識佢地果陣

畀朋友block 埋仲慘, 明明大家以前玩得幾開心

每個人都係過客黎架咋，你估真係友誼永固咩

無block既 不過知佢地有另一個gp 可能係我問題啦

有另一個gp真係勁慘 好似比人排擠咁 漸漸就冇信心同佢地講野 覺得佢地咩都係隔離講 最尾就越黎越唔熟

同感 畢業後
只係無再一齊打lol
已經冇左共同話題
以前成日ggc開滿一堆視窗同fd吹水吹唔完
而家幾時上線下線都冇人care

我都係衰既 以前就成日同佢地玩
而家開始只係減少左d 多左同另一班朋友玩 就搞到咁

同樓主一樣 中學好天真以為係一世好朋友好兄弟
上左大專 大家圈子 思想 興趣 唔同哂 結果越走越遠 自問好有義氣 人地搵我幫手永無拓手肘 乜都無做過 好似比佢地隔離左 不過最後都睇化左 人各有志 我有我生活 佢地有佢地嘅忙碌

同是天涯淪落人
好撚sad
想主動揾返班朋友

+1
不過係男既玩分化
男既都可以咁八婆好嘔心

人 生必經階段，到時候，你拍拖結婚，有小朋友照顧，其實都一樣

我都係 無啦啦比人醜化 搞到我好似怪物咁
初中已經比人蝦足3年 最後中六去到第班都要比人排

就讓他一切隨風

同個fd左4 5年既朋友無啦啦疏遠左 唔知點解佢對我唔同哂，終於我鼓起勇氣搵番佢 但得到既係一句 道不同不相為謀。從此唔敢再同人咁交心

開心過咪算囉